試過最耐等左幾耐車？

1h

10分鐘

30年 然後終於上到車

1.5 hour 新界巴士

1.5 hrs 日本偏遠地方火車

消失的巴士
明明上一秒仲顯示3分鐘
下一秒直接無咗個班車

狗巴app真係好能廢
時間唔準，廣告又多